認真一問 有大學學歷可唔可以申請綜援

無份工做得長 我夠我都係社會垃圾黎 不如早D申請綜援 自我放棄算數

認真問

咁你之前d學費點交？

GRANT LOAN

借

咁申請綜授係最聰明既做法，快快結婚生仔排公屋
人生大贏家

應該唔得，之前有朋友屋企有事都唔得

夠窮就得 關學歷咩事？